美國司法部：考慮將James Biden同Hunter Biden列為海外間諜

間諜做總統

有個senator Calling on DOJ to evaluate 佢兩個人姐
DOJ肯做野先算，侵得返個幾兩個月貨仔

總統做咗就免責，佢個仔就

唔怪你唔識英文 但做總統個個叫Joe Biden

傳下fake news 等大家開心下姐 有罪呀

文盲 ?

【兩黨共識？】Ted Cruz: 如果拜登當選，四年內他們將會對於科技巨頭的審查行為坐視不理！！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

間謀總統唔緊要，因為有兩黨共識

有兔仔金牌，不怕！

含登力: FAKE NEW呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解冇牙Joe？

my name is 諜，間諜

唔通呢單就係傳說中既you will be shocked ?

美國總統細佬同個仔係中國間諜

盡快死刑吧

依單夠爆，推

一月前點可能唔煮重佢米

joe biden學王莽咁 處死自己個仔

要切JJ

雖然支持
但參議員要求唔代表DOJ考慮

核彈

考慮